[中國武漢肺炎]川普：我們都知道病毒是從哪裡來 現場一片笑聲

〔即時新聞／綜合報導〕中國外交部發言人趙立堅日前在推特上稱武漢肺炎病毒可能是美軍帶到武漢，更轉貼相關文章。對此美國務院13日召見中國駐美大使崔天凱，美國總統川普更在記者會上一派輕鬆地說「我們都知道病毒是從哪裡來的」，引發現場一片笑聲。

中共真係瘀到仆街。